## IMDBObjc

[Подробное описание задания](https://docs.google.com/document/d/1AZkzkFT_mbsDGOHemhRLq6mgf_QtMs3-Vla5wol81cI/edit#heading=h.c9n9i1alqyet)

Под iOS8+ на Swift необходимо написать клиент IMDB (www.imdb.com), используя api, размещенный по этому адресу: http://www.omdbapi.com/ или подобные, если основной не работает.

Клиент должен состоять из трех экранов, завязаных на контроллер навигации и имеющих строку навигации, соответственно.

Экраны: экран поиска, экран фильма, экран с фильмами из закладок.